(突發) 荃灣大量防暴警察 FCED

一小隊12至16人 起碼四至五隊
周圍做show巡邏 暫時未有特別
有進一步消息再交代 焦點去返大埔沙田先

五大訴求 缺一不可

我冇嘢講。

18:45

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

福來邨 海壩街4豬籠車 5衝鋒車

佢地都係負責打市民啫

出黎做下show, 行完再通知黑社會出黎交更。

推

咁大班狗，嚇下c9都好

成個新界西都比班鄉黑狗玩死哂

咁即係荃灣安全

1900 全部防暴警察已離開